Dr Ng 邪教群

原本我都係Dr Ng嘅頭號忠實fans
現在都開始懷疑佢係咪睇錯了

有冇買金, 上年佢OK, 但之後愈來愈極端, 叫人買金開始已經覺得佢傻左.

佢呢家關閉哂所有留言，不容許任何反對聲音

樓主依家點睇？